陳云狗: 香港人一直漠視現實政治...帖文獲689貼堂

一貫做法 冷嘲熱諷
又搞到班傻閪信徒高潮
覺得自己政治智商高咗

千古罪人分化始祖陳云，我屌你老母，害撚咗幾多心智未成熟既傻閪信徒

一早應該清理呢d垃圾

其實有講錯咩？
只係難聽！

吓？

其實你覺得叫唔叫獨立有咩分別
叫又係拉 唔叫咪又係拉
佢要拉你有10萬個藉口

佢班信徒又嚟料

喂喂
陳云根本唔係你地黃絲同路人
又點分化你地
你唔會話西門梓分化你地嫁ma

呢件垃圾 國屍
叫人唔好鳩戴口罩

被人影到搭巴士
戴住口罩

唔好激嬲共產黨！

唔覺有咩講錯

其實佢好多野都無講錯
不過係唔鐘意佢黨安法後就扮收山無玩過

啱呀
689都buy
好明顯而家奶共先係政治現實
我聽日打算去淫賤聯/公賊會報名入党lu
Ching你呢？跟邊度？

完全係睇立場而唔係睇內容

2021仲信陳雲既係咪應該去驗下個腦？

又中！！

佢次次講嘢都全方位大包圍
就係呃你呢啲弱智

所以香港人搞成咁係有原因
根本內容係common sense
因為有一個有濃厚政治立場嘅人echo 所以要二元思維。真係笑死我！

兒登仔邊度會認自己跟錯泛民偽獨大佬
而家就真係雞毛鴨血啦

咁即係有無呃我？

叫人做港豬有排都未到陳雲啦

d五毛熱狗青山院友入晒黎唱雙簧
奇景也

行「現實政治」，又要「宗主国照顧」又要「美國給予特殊地位」，又唔講得「港獨」......咪即係endorse緊老泛民路線

陳雲條契弟 就係大台

揭開底牌：「笠水」
贏谷輸縮就係呢班無恥之徒
認住佢地
更無恥係同689互相打飛機
「賤人」、「人渣」仲有乜形容詞可以形容？

「唔好激嬲共產黨！」

唔睇名，我以為李卓人/司徒華講嘅添

而家衰咗咪話「講咗唔好踩到對方紅線」
如果得咗就話「講咗中國人喜歡折衷的」

你要搞清楚泛民同陳雲主張嘅不同

話要取消香港特殊地位呢個策略好似係陳雲提出喎，我有個陳雲信徒的FD 果陣仲解釋俾我聽陳雲呢個美國取消香港特殊地位策略的好處添，做咩陳雲而家又咁講野

On9 如果泛民講唔好激嬲共產黨一早比熱狗屌撚死咗 而家陳雲講就有講錯咩 好撚癲 條柒頭2019直頭叫人唔好去69遊行 永瀆基本法又係要求中共比你 根本條撚樣背後就係想香港人做順民

Wan Chin
2018年5月31日 ·

陳雲：我呼籲美國取消《香港關係法》，為了香港人的幸福，我認為美國不要再給予香港區別於中國大陸的特殊地位。我是深愛香港的人，但我認為香港的金融中心及商貿中心地位，為香港的平民帶來災難多於幸福。我認為香港應該倒退回七十年代的工農業社會，即使香港成為中國一個普通城市，好像佛山、惠州、博羅、韶關那種地方，香港的平民也會比現在幸福。

《香港關係法》賦予中共方便，在香港洗黑錢和聚集資金，用香港特區護照在世界招搖撞騙，之後靠港共政府的制度包庇和掩護，再投資美國及其他地方，干預全世界。共產黨的金融惡勢力，就靠香港來發揮作用。取消《香港關係法》，也可制止中共的evil finance毒害世界。
如果我是立法會議員，我現在就於美國巡迴遊說，呼籲美方取消《香港關係法》，拯救全世界免於共產中國毒害。

但又講唔出人地講錯d咩
成個弱智既似係你多d wo

冇人敢回呢幅圖
精神分裂就睇醫生啦
彈出彈入

咁佢比人拉左未?

連錯係邊都講唔到，連討論嘅基礎都冇
我淨係見到班人人身攻擊

無野啦 講咁多無用
好快比呢班on9仔累到一齊入集中營

陳雲話遊行冇用，要勇武，
有勇武之後又鬧人送頭，
陳雲話要黃色經濟圈，
之後又鬧唔好食黃店，
其實佢想點，
佢咁叻點解唔講清楚要點做呢，
成日模棱兩可。

咩叫be water?

呢件事情上面，無人blame 689，就係689 cap 圖出post 最想見到既效果

689最明白對家的生態

可憐！
連兩派主張分別重點係乜都答唔出

兒登仔係咁
邊個好烚啲，咪烚邊個囉

有冇熱狗入黎講幾句？

陳雲應該好開心，泛民俾人拉。

一直都有be water, 點樣冇呀

香港玩爛咗
想知道點開心？

一聽就知師兄你唔識嘢！
be water嘅真正意思係跟住陳雲支笛走

已經入左黎.

國師
馬後炮師

一個陳雲一個健吾，經過呢幾年大小反抗運動，大家應該成熟D唔好再俾曝光呢D人

陳雲玩爛咗香港仲咁多嘢講

根本共匪黎

係！各位網友！
扮燒山fans嘅陳雲糞師

熱狗孔乙己：戴口罩係恐懼撚、黃絲精神病、助長政權

Hardsell支那師

陳雲點會冇叫人出黎?
乜唔係佢叫人出黎高舉美國旗咩?
美國關注嗰排佢仲話全靠佢架

仲有好早期有班開口埋口叫人聽番節目既人，不停話和理非冇用，叫人幻想如果200萬都勇武…嗰班組織同嗰個台都冇事丫

咪又係果幾隻分身

鄭松泰咁樣就係be water

所以佢咪選緊嘅時候冇講到咁白出嚟
用永續基本法嚟包裝
選輸之後先解釋講返囉

不如你解釋城邦論係咪港獨先，中港區隔陳雲都係最早提出嘅學者，甚致城邦論都同意香港應該主導中國發展，咁樣對共產黨嚟講就係港獨

陳云都解唔到你叫班信徒解
次次一問就轉移話題

陳雲支持者只讀城邦論
不讀基本法

以為真係有空間透過基本法反客為主

國師好勁，又做到野

說到陳云，頂盡一本城邦論。之後他的言行無需理會，更加不用跟他的信眾嘈

其實熱狗嘅政治主張係咩？

A

呢啲咪be water, 風向邊面就去邊面

呃學生妹帶槍去支那賣

佢有冇批評過蟲泰？

報仇

「黃屍累我哋2016選舉大敗」

俾689之流利用，放大矛盾

學蟲泰be water

屌一兩句算
咪嘥時間俾班賤人

錯啦 人地嗌開兒登仔

唉

無又比人拉?

係
又嬴左個argument
好醒呀你

你係唔care就唔會回我啦

我有話唔care?
關愛下d弱智兒童

佢唔係港獨之父咩又叫人唔好搞港獨

正解，成班人係度嘈，689一路食早餐，一路笑到最後

啲啲咪現實政治攞

依家咁多比人拉左
連燈仔做既唔係諗點救人 係諗點屌陳云

好現實
屌多兩下陳云班比人拉左既人即刻出番黎了

自己友點拉？

咁民主黨仲賣唔賣香港？
現實喎
早你國屍幾年

岩
又屈毛政治
我地黃絲又嬴左了

做個實驗，搵兩個人，一個人去警署門口叫獨立，一個人唔叫，睇吓有無分別

上面咁多問題你唔撚答
答唔到就叫幫手啦，熱狗咁疊馬，冇理由冇人答到

調番轉係泛民跟錯你地變激進先啱

一個嗌「光復香港時代革命」
一個嗌陳雲提倡嘅「光復香港驅逐共黨」

咁有邏輯
有邏輯到要屈人共產黨

呢個post啲陳雲fans肉酸到，選擇性失明然後話人駁唔到
Buy陳雲嗰套啲人IQ有冇90

block撚咗
你就係條精神病癡線佬信徒？

答唔到就算柒數啦熱狗，講咁多廢話

見你地好撚嬲

下
熱普城先係贏到開巷wo

其實你地都奶到出晒面嫁啦
而家又贏晒做咩唔認姐

一個不學無術嘅騙子都有信徒
信陳雲嘅人現實肯定係loser

奶唔奶我唔知
不過跟住你班弱智去玩呢場遊戲一定仆街死

你真係好肉酸
你班熱狗答唔到就話人地嬲
熱狗唔好咁柒得唔得

答到#10未，扮完失明未

其實而家大小群組同身邊完全冇人提陳雲
連笑熱狗嘅都少之又少

[/center]

邊有嬲

不過見你地d大佬露晒底
你地班粉重係到ff自己唔係信錯人個下搞笑姐

係
已經無人post陳雲
之後係個屌陳雲既post圍爐
好撚弱智呀你地

冇呀on9啫
政治現實
你有講錯咩

駛唔駛好似你地送頭
仲要成千蚊買狗屎盤菜

其實你駁唔到可以潛水，真係柒得好肉酸

即係呢條精神病買曬兩邊
仆街癡線佬 選唔到日日成個怨婦咁

原來我block左某熱狗
睇唔到條人形蜈蚣

特燈唔回樓上條弱智仔 激撚到佢仆街

靜咗？

傻豬黎
正常人有自己判斷力嘅
魚蛋盤菜唔會買
同露底熱普城唔會信一樣

個個好似你地d傻粉咁
重f f 自己信緊個抗共先鋒咩

咁民主黨入中聯辦其實行得好前

點?
咁多人被拉有咩計劃未?
係度寫千字文屌雲 係咪嬴左了?

陳雲除咗2019年就叫人返屋企瞓之外，有撚計劃咩
陳雲就係搞散個運動嘅最大罪人，頭號散水黨

咁撚多人比人拉左
黃絲應對方法 : 屌陳雲
係 屌佢解決到問題

下
不嬲話要攬炒wo
進行得幾好

攬炒唔係要咁咩

而係地本身就係維穩，而且都好成功
做咩唔認姐
重未接受到自己偶像係忠誠的反對派呀

我現實識親啲熱狗全部都係啲好撚creepy嘅人
如果要話陳雲有咩貢獻
就係比一班社會垃圾有一個精神寄託而冇走去做連環殺人犯

咁你咁嬲做咩

國屍又中

你又啱喎

除咗識話人嬲之外，一句都駁唔撚到
陳雲之流就係咁嘅水平

樓上條弱智仔好想我回佢

之前明明叫人落場講咩驅逐共黨，而家又話一早叫人唔出？

訓醒未?

話乜鬼野搞到香港無左美國既特殊待遇
明明美領遞信個陣就沖出黎話係自己hkaa功勞
E家又算點？

你班豬隊友做埋d on9野佢控制到?

走晒喇
冇人應架喇

屌你問得咁尖銳
想迫死人咩
總之國師就啱啦

[/quote]

[/center]

樓上問既問題無人答?
答唔出

樓上即刻縮埋入老母個閪度

反而我覺得樓主最後嗰句錯左，「害死左幾多心智未成熟既教徒」

熱狗教徒宜家就真係乜事都無，但係好多上連登又心智未成熟既學生都被人情緒勒索，水左出去。如果你講禍害，連登既禍害係最大。

係冇講錯不過成日馬後炮抽水認叻，佢覺得自已選到已經好唔現實。

利：當年覺得佢講嘢有d道理所以有投佢。

又係你條弱智仔
計劃左救人未?

其實呢本書講得幾啱
不過有時社會要改變就要靠呢種true believer

弱智仔縮左入老母個閪度

完美示範咩叫靜靜雞

推

多啲人見到陳雲呢隻共諜

坐係屋企對住電腦批鬥咪唔俾人搵囉

陳雲寄信去美國國會叫人制裁香港
又邀功人權法案係佢舉旗先過到
過左一年佢e家屌番自己轉頭？

岩

黃世柒又算啲乜
國安劉呢

原來你縮左入老母個閪度都回到post

乜你老母俾人挾持住等緊人救咩？

見你日日係遊戲台比人屌到反皮真心爽
果然弱智行到邊都係弱智

邊到見到我嬲
笑你地信錯偶咋

用左gog未?

又嚟blame the victim邏輯
做支那人就最現實啦

你老母個閪訊號都幾良好架喎，應該仲幾闊落，你就幸福啦

問你用左gog未

咁你有咩高見呀，標奇立異的陳雲信徒。
又話民主唔應該初選，又話民主少數服從多數。
你哋而家好似想多數服從你們少數喎。

傻閪驚到九唔搭八

講左你又會跟咩 咪淨係識屈毛人身攻擊 on99

驚撚左我驚到九唔搭八，冇撚用嘅廢鳩

答唔到?
gog做咩下架還願
cyberpunk黃撚到黑

弱智到好似你咁...係有小小得人驚

鍵盤抗爭始祖

好似係陳雲屌人地先喎

笠水都算仲要踩多幾腳 正仆街

It is ture

點先唔 on 9 呀？日日係度鬧泛民就最積極

你識驚都好，最怕你戇鳩鳩咁咋

中 曬point

我都唔明屈左佢啲乜
雲根亂鳩嗡又要撐，問佢點解咁都撐就話你屈佢熱狗
但事實上佢又真係「老師又中」，問多幾次就會屌你泛粉
完全九唔撚搭八到一個點，應該本身就痴痴地先會群埋呢班人，唔係我都真係解釋唔到

其實上面個黑夜monica係咪陳雲hater嚟
不停幫陳雲趕客 驚死人唔知佢套嘢垃圾

陳云講嘅嘢 其實一直都冇錯 係笑鳩你智商聽唔明難聽啲.

而家你哋先係少數派，點解要跟？跟你不如跟保皇黨

老師又中

你自己答左自己啦
佢地搞咁多野就係想證明自己係最醒之嘛，你估呢班機會主義者真係想抗爭咩

民主黨

熱普城

陳雲之前叫美國取消香港特殊地位，但而家又話取消香港特殊地位係壞事。

點跟？

國師又然

似係真
嗰種邏輯跳躍好難扮

到宜家呢一刻，講嘅嘢對與錯根本唔重要，最緊要係cctoy啱聽可以攞嚟打飛機。

香港人唔需要靜靜雞贏，
香港人需要浪漫地輸。

陳雲十幾年來，
已經講明比你知點解基本法就係實際獨立（除左兵同外交），
而且係英國國力未衰，中國未崛起果時傾既結果。
要保住既係基本法，而且要完善佢。
而非鳩叫獨立（大家都想，但你有兵咩屌你老母）
文字用錯、口號用錯、會影響到你既思維、做法。
佢開宗明義以文字搞政治（本身係中文系教授），
認為政治只係語言學上既修辭手法。
所以兩條路：
1）保住、完善基本法（實際獨立，除兵、外交）
2）鳩叫獨立

你會話中共點都會破壞基本法啦，或者話中共信得過？
所以得獨立係唯一出路。
OK，我同意，咁而家搞成點？
走佬？移民？

佢一直都係主張安全地抗爭，
佢教大家整盾（防衛）大家當佢痴線佬，
佔領區放大量習近平相，
去反水貨客都要扯住支那國旗，
你以為佢玩膠？
你諗深d就知道呢個人係老狐狸來！
呢d咪現實政治囉！

你會問，佢同建制派有乜分別啊？
分別就在於，佢會抗爭，佢會以香港人（本土）優先，
佢本身都係因為宜居灣計劃出山，
想保住香港“城邦”地位，
乜撚野係宜居灣，可能連燈仔都未必識。

樓上或者大部分連燈仔仲係認為陳雲痴線，
或者甚至乎話佢共諜，
某程度上亦都反映到點解會搞到今時今日要走佬或者移民。
因為做錯左d野，因為唔肯面對現實政治，求浪漫地死，而非求生。

班弱智陳雲信徒無哂呼吸

保住基本法，多謝提供笑話

我識的陳雲信徒係冇一個真係有行出嚟行動過，然後佢地仲要覺得自己叻曬

參與一個送頭既行動？

唔使客氣。
師兄搞緊移民未？

陳雲同Matt 哥邊個痴線啲？我揀陳雲

樓主害死幾多後生坐監？

Matt哥係一個清醒嘅人扮痴線
陳雲係一個痴線嘅人扮清醒

本質上好唔同喎

保存基本法，即係制度裏抗爭假民主。
陳民唔係話要真民主咩，話初選係假民主所以唔參加喎。

佢地係咩都冇做過，無聲無息咁叫抗爭

基本法本身就係憲法，
支爆或者戰亂時隨時可以變成獨立國家既憲法。
問題係，你現在無能力唔好鳩叫獨立，
你無得選擇。你認為你有得選擇？去鳩叫獨立？
咁結果就好似今日咁，搞到要走路，或者移民。

移唔移民同笑唔笑鳩你地有咩關係？

完善基本法
2021年重講呢d on9野就知d雲粉真係傻，唔係扮

D小朋友著哂草啦，得返D好嬲食黃店既成熟派黃絲係香港，專做黃圈生意賺唔少

陳云根從來關心喺佢套華夏復興可唔可以實行
如果中共配合，佢唔介意幫手逼害香港人

串緊你班友仔鳩叫獨立，結果搞到慘敗，要走佬移民，你都仲係懵盛盛

駁吾刀
所以你地教主痴云根咪轉軚奶共奶到689都讚好囉
幾時拼埋入民賤聯呀你班陳云教徒？

本質都係呃飯食有咩分別... 隻蟲泰仲逗緊議員份糧

都係果句，你查下陳雲宜居灣計劃，
點解講到佢會逼害香港人？
香港抗爭手法係一樣野，
華夏邦聯係一樣野。佢係要香港領導華夏邦聯

睇完
同大灣區有咩唔同?

小朋友，呢場獨立運動輸左啦，承認啦，搞緊移民未啊？
話你知唔可以搞，會輸硬，你就勒索成為唔搞就等同奶共。

你仲未睇透
華夏邦聯本身就係就會同本土主義有衝突
佢要實行呢套願景只可以逼害香港有本土思想既人
陳云根出黎既時間線大概就係佢俾老曾喺民政局炒左出黎嗰陣

精神分裂

係因為你地唔聽國師講
國師先無奈出此下策

乜係，而家堆泛民有叫過任何港獨口號咩，根本佢想拉你就拉你，告你就告你
班熱狗仲獨啦，又唔見有人被拉被告

販民仲諗住玩35+搵錢，好啦 依家食人血饅頭食到要送中 抵撚死

從來佢都係想坐鄭月蛾個位
再係fb呃呃tumtum班信徒以為支共會放過香港

佢先係港獨之父
一直謀求香港建國

台灣228果陣如果啲台灣人好似你咁嘅心態，台灣依家會點

本質一樣，
陳雲就係反對緊呢樣野，
因為會溝淡香港既特色，
香港就搵唔到國際大茶飯。
所以點解佢要 “香港城邦”，呢個就係香港本土主義之始。

而要達到呢個目的，根本就唔需要名義上既獨立，
因為根本就已經實際獨立緊（有城邦格局）而食緊國際大茶飯。

而實際上既獨立（城邦格局）都會受支那破壞，
咁就歸因於基本法不完善而且有年期。

做法：
1）要做關於實際獨立既工作（完善基本法）
2）要做關於實際獨立+名義獨立既工作（連燈仔：香港獨立，唯一出路。）

結果陳雲輸，連燈仔贏。
之後搞革命，完革命之後，香港函家產搞到要走佬移民。

年頭仲話自己擺唔耐
果排班信徒做乜唔講「老師又中」？

實際上獨立

香港依家有外交官定自己嘅軍隊？已經唔講呢個垃圾基本法係under中國憲法，呢啲16年已經俾人屌過曬嘅嘢2021年仲有人信

中共根本唔會比你咁做，講經咩
呢兩年你係咪瞓撚咗

華夏邦聯已經係國際級既議題，
你睇香港只睇到香港，睇唔到東亞，睇唔到地球。

本身就係認為香港係華夏邦聯既領導角色，
再加上呢個係邦聯，唔係聯邦，
點解會假設佢會逼害香港？

樓上打咁多字去解釋個咁天真既plan
先唔講支共一直都想搵深圳上海(澳門)取代香港地位
呢家支共做到出面有十九幾萬個方法去override基本法,仲打算同佢地係本書仔上面玩

中共唔守信仲講完善基本法
完善咗除咗自己打飛機之外有咩用

中共睬你都有味，白紙黑字寫咗都唔會遵守
雲粉淨係活喺自己世界入面

等陣"叫左你地唔好激嬲共產黨"
陳雲想幫香港認支共做老母,但人地只係當你係野仔,唔鐘意可以連衫都唔比你著

就算中共比陳雲自己寫一本基本法出來，又如何
中共言而無信，你寫乜都冇用

天真過天真嬌

班云粉又玩偷換概念倒果為因
咁事實香港97後的確係一個半自主行政體我認同
但由莊豐源案開始，到自由行，普教中，政改
一路一路都見到中共係暗地𥚃蠶食緊香港自主權
所以先有本土主義抬頭，因為大家察覺到唔對路

就算行左云粉條路，中共都只會繼續陰乾香港自主權
所以陳云果種永瀆基本法都只係溫水煮蛙，大家死慢d咁解
但到時隨時死左都無人知
再睇埋今日港共點endorse虫泰、陳云之流
你就會發覺班友其實只係一種糖衣毒藥，等大家慢慢接受溫水煮蛙既結果

又話人係體制內抗爭無用，
但又要永續體制內既基本法，
但又屌人出黎勇武，
但又屌人攬炒。

成班都精神分裂。

BTW，識有幾隻熱狗已經移居左去老師要擊殺既美帝

講小朋友點夠你地黎
明明自己偶像柒到出晒面，重係到幫佢奶

Btw 一直支持攬炒，獨立根本口號黎，同陳雲永續基本法都係用黎水鳩人課金一樣
而家攬炒左咪幾好

兒登仔都仲係覺得自己啱曬人地錯曬

吹水?

禿奴

早兩日熱狗跟黃絲左膠悼念達叔添呀

搞清楚228係獨立運動定係乜先。
你認為香港係要搞獨立運動啊嘛？
呢個係主權問題，你要搞主權問題，只有戰爭解決。戰爭輸就係死。
陳雲比大家一個安全既抗爭方法，現實之下理想既前路，亦係無可奈何既方法，that's all.

19年時大家一齊做順民咪乜事都冇囉

點解你/云粉會覺得可以保存/保全基本法？
你護航都要有理有據啊大佬
安靜地抗爭就可以抗衡共產黨唔郁基本法？
會唔會天真咗啲

陳雲呢D動作明明就係耍滑頭, 班柒頭軍曹當係政治智慧

你係要完美主義或者潔癖我都無辦法。
現實就係，你信唔信基本法都好，佢就認為得呢個辦法。

機關槍同一轆木棍，
係人都知機關槍好d，
但你無呀嘛，
你遇到山賊時，有人叫你拎起支木棍，
你反而笑鳩人咁都有人信木棍？

你唔係已經試過你自己既辦法啦咩？搞左獨立運動啦咩？
話我知現在結果點樣？

無人話陳雲唔反抗，佢似乎係第一批叫大家勇武抗爭既人（當時泛民仲幫緊支那仔搞雙非身份證），佢反抗但有佢既方法，然而你地依然認為佢on9或者不切實際。咁過去兩年你又贏到d乜？唔肯面對現實就只有死。

最大個問題係城邦論由頭到尾耍滑頭, 以為冇人夠佢自己聰明, 睇唔出佢想點

你呢種講法係以為戴住習近平面具就可以喺大陸橫行無阻殺人放火 要幾撚白痴先會信

陳雲既be water 就係做長頭草lor, 智力門檻要999 先睇得明

唔會比你完善基本法，
反而會比你獨立既機會大d。
你係咪從來無醒過？

咁點玩啊大師？天真得過搞獨立？

咁中共連基本法都唔會比你，
點解你認為佢會比你獨立？
活係自己既世界？

慢d死，即死，我地選擇左即死。

熱狗咪成功囉

泰博比人屌唔幫手，就叫班傻粉出話佢有幫手運物資有幫手放人入議事廳

四眼比人屌，班傻粉又話咩佢幫人走坑渠

今日熱狗就重unun腳收緊10萬

當年屌鳩泛狗搵食抗爭又唔提了

點樣攬炒啊小朋友？
舉個例子：戴好罩保護身邊既人？

又要出動
搞乜呀

原來係想溫水煮蛙到2047,到時自己未死都老弱殘,之後香港點就關鳩我事

阻住佢收成呀

你無其他辦法啊大佬，
搞獨立啊？
舊年搞完今年咪要走佬移民囉！
會唔會天真左d？

黃之鋒：我不主張香港獨立，但我們也不認同自己是中國公民 (國安法拉)
梁國雄：作為中國人，入到中國境內是理所當然 (國安法拉)
戴耀廷：被問到他是否愛國時說，他愛中國，也以身為中國人為傲 (國安法拉)
黃碧雲：民主黨愛國愛港 (國安法拉)

陳氏：貨真價實港獨 (大搖大擺)

下
睇住大把人走，外資又cut
百業蕭條

黃藍都仆街都不知幾爽

遲下大家一齊用人仔，做愛國中國人，輸左就係輸左

好似你地班傻粉咁咩
F f 自偶像iq 200
自己跟岩人，點知比人水都唔知
課金未呀

耍滑頭
你想講蠱蠱惑惑走精面？
香港人今日失敗，就係忘記左曾經引以為傲既識得走精面。

而家連be water都要批鬥啦

見到班傻粉重丁咩永續基本法真係笑到仆街

2021年喇
本基本法比人玩中共過幾多次呀

比中共玩

連燈仔：我要即死，之後香港變成點就關鳩我事，因為我已經死了。

連燈仔：
邊個仲未比人拉邊個就奶共。
邊個仲未死邊個就奶共。
邊個仲未輸邊個就奶共。

我地係求輸求死，吹啊？

我有話佢瀨共咩？

又係一貼就死

因為陳雲永續基本法搞成百業蕭條，外資走路，移民，
定係連燈仔（包括閣下）領導既獨立運動搞成咁？

無論做錯乜野決策或者行動，
發生乜野事之後，
總之最衰都係陳雲。

笑完好諗下要移民邊個國家啦，因為你輸撚左啦。

犯民咪一直都現實政治, 入撚埋中聯辨又傾又砌囉, 你哋又屌?

以你既程度，我只係可以答你：我有話你咩？

唔會，連登仔到時實名制上網一定會好乖

你問多次佢哋憑咩搞永續基本法, 佢哋答你"五區鳩投"
嘩屌, 嚇到中共嗰心離一離

Hi

云粉唔該自己照下塊鏡，睇下自己點甩皮甩骨先出post la

瞓撚醒未
以中共標準，講普選已經係搞港獨、徹查黑警都係港獨、修改基本法都係港獨
你以為唔講出口中共就唔郁你？唔好咁on9得唔得

咪係，所以只需要大叫香港獨立，中共就會嚇到跌落地。

一年後：
走佬既走佬，流忙既流忙，所有反對派拉曬，然後每個人私下研究緊移民去邊個國家。

上面話要同中共玩文字遊戲
傻9，人地成個場都係佢既人，文字遊戲邊夠佢玩
愛國者治港乜乜乜，附件三乜乜乜
咁撚叻依家去同中共拗下點先叫愛國啦

係，睇得出，毛將軍一手好字，係你面前我直情唔敢出post啦。

如果我冇話佢瀨共，你無啦啦覆我講乜野奶共？你係咪有幻覺？你既程度就係咁多？

咁你答得我未？我有話陳雲瀨共咩？Yes? No? 有？無？

搞個初選都話你哋顛覆國家
然後雲粉仲以為唔講出口就可以暗渡陳倉真係on9無極限

你講呢D野正正係2019前
泛民比人鬧既野
維持現狀到2047 扮抗爭 唔做野 收成期 唔好叫港獨
港獨百害而無一利
而上既野涂謹申講會比人屌 陳雲講就又中又中

2019送中正正係破壞現狀 加速融合
先會激發示威
而唔係有示威先搞到香港浪漫地輸

而家要開始定性69係害死香港?
BTW 陳雲係反對69上街

陳雲同佢支持者只係搵角度去批鬥主流
認為主流做法係香港受害既主要原因
即使個批評係會同自己以前講既野自相矛盾
例如批評激嬲共產黨

做隻不敢起來的奴隸就好了

慢d死：中國繼續借香港做白手套，儲夠彈藥就挑機取代美國做世界霸主，跟手香港變新彊2.0, 唔聽話就送入集中營
即死：而家咁，魚死網破，五眼開救生艇俾香港人，中國玩留地不留人

對香港人黎講，前者今日割五城，明日割十城，結局更差

弊在佢立法後串人之餘，自己都戴呢

搞清楚, 係你班仆街冚家剷, 你哋玩現實政治, 你就叫人排蝗搞城邦港獨,
到人哋真係搞港獨, 畀人拉鳩晒就話一早話咗你, 叫咗你玩現實政治

真，依家中國未來對台灣只可以揀武統
國際形象收皮，香港既一國兩制假像收皮
國際出現聯合對付中國既聲音已經係接近最好結局
然後仲玩cherry picking
咁撚叻2019行出黎帶領ma

熱狗永遠係岩因為永遠事後孔明捉人錯處

即係話，你承認港獨會出事啦，屌你老母講左半日，咁你而家已經醒左一半。另一半，就係你需要知道鳩叫港獨之外，可及範圍之下，你可以做d乜。連燈仔最叻就認為自己最叻，情感話事，浪漫主義，而唔肯面對現實，唔識得現實政治。

戇鳩完未
唔係港獨會出事，係做乜都會出事
陳雲嗰套擺出嚟一樣比人告顛覆國家

唔肯面對現實嘅係你囉

Again，以你既程度，我只能答你：我有話你咩

唔會架！係條紅線附近做咪得囉！
傻9，條紅線會飄移架傻仔

繼續鳩噏啦, 屌你老母

香港樹仁大學學生會在4月18日舉行時事論壇，論壇以「港獨思潮勢不可擋？香港何去何從？」為題，邀請了熱血公民首領黃洋達，香港民族黨陳浩天、民主黨總幹事林卓廷及律師何君堯出席討論香港前途問題。

黃洋達開場發言時指，現時的香港，港獨思潮絕對是勢不可擋，是必然發展趨勢。港獨思潮的興起，是因為要為香港社會謀求福祉，建設更美好的生活，港獨是一條出路。

我開始分唔到呢度果D係熱狗定五毛

咁簡單 Yes No 都答唔出，你既程度真係特別。喂，唔好兜圈啦，我有無話陳雲瀨共？有？無？

正如你都分唔到鄭松泰同保皇黨嘅言行有咩分別

其實分到，因為係外人所以會出力d去奶

永續基本法，咁都算港獨？

今時今日仲以為身處香港仲有得走精面
又一證明熱狗幾離地同智障

陳雲同泛民唔同之處，
就係陳雲係以香港實際情況之下既利益為主，
想建立一個城邦，培育本土主義，
大家搵大茶飯，對香港、大陸雙方都好益。
而泛民，例如會幫雙非搞身份證，搞團聚之類，
搞六四，心系家國。

你話，第一個講出六四邪壇既係邊個？
邊一個教育大家，去六四集會產生問題？

民主運動、社會運動，陳雲本身就主張勇武抗爭，
問題在於你出師之名目，係港獨，定保憲法（基本法）。
佢老人家由十幾年前已經不斷強調現實政治。

俾人強姦完，有個熱狗行過黎同你講
你又唔識走精面，又唔識係強姦犯容許既範圍反抗
淨係識劇烈反抗同大聲叫救命
搞到你自己俾個強姦犯口腫面腫，正傻仔抵撚死
同一時你發覺佢幫姦你個強姦犯含撚到雪雪聲

外傳
呢個強姦犯未實行前淨係玩性騷擾摸手摸腳時
熱狗又叫你打返佢一兩拳等佢知驚

fake news 當真，連燈而家好似連大紀元都不如。

以前我支持過城邦論
因為覺得brinkmanship同政治修辭(HK as a城邦)可能係港中主權爭奪嘅出路

但經過2019
就知呢一套根本唔work

因為計漏咗個好重要嘅因素
就係香港嗰三萬個黑警

想像中嘅解放軍根本唔需要出動
嗰三萬個黑警已經夠打壓香港嘅一切反對勢力

情況再差, 都可以只係香港嘅內部事務自行解決。

戴口罩等於支持惡法？
你自己都因為怕狗戴口罩啦
人地防疫自覺戴口罩又等於支持惡法？就等於散播恐慌同虛榮感？

陳雲：散播抗疫和虛榮的KOL. 瘟疫真相大白，還在散播瘟疫恐慌和虛榮感。這些究竟是什麼人？

你班人，
一d就死撐港獨運動正確，屌鳩陳雲現實政治on9，
現在又話港獨因陳雲而起，害死大家。
總之乜都好，最衰都係陳雲。

即係如果陳雲選到議員
做既野同泛民一樣
大家都係扮抗爭 做中共座上客 入中聯辦協商

但係目的唔同
一個係撐本土 一個係投共
行為一樣 分別在誅心

你話陳雲主張勇武 教人整盾
但69吹人唔好上街 唔好激嬲中共
要永續現有政制 永續基本法 唔好追求過激民主制度
同大陸一齊搵錢 唔好理人權民主自由
呢個"現實政治" 咪係以前佢地鬧泛民既野
甚至同建制無分別

口頭上話自己先係真正愛香港
其他人係扮愛香港
東方文匯 甚至林鄭都係咁sell 自己支持者

事前：叫你唔好講獨
事後：輸左走佬移民
連燈仔：熱狗永遠事後孔明捉人錯處

其實好簡單 記唔記得 肥佬黎曾經拍片叫大家唔好港獨
「我地係冇成本獨立㗎」
結果佢依家被人告咩
港獨從來都係僞議題 用大陸術語係「打稻草人」
用來打擊異已籍口
所以討論係咪因為叫港獨囗號
主張港獨導致運動失敗根本係on9
一場運動失敗唔會係因為你叫啱或者叫錯幾句口號

Sor 好似認真咗

唔係架，你走精面就得現實政治

港獨係撚重點咩傻9
人地搵位入你only

陳雲影響力太細
無人怪佢害死大家
佢只係帶起左一種blame the victim風氣

反而係佢日日話其他人害死香港
一開始係鬧泛民 泛民無哂而家鬧黃屍
一邊鬧一邊做相同既野
例如唔好激嬲中共 戴口罩
將責任推哂比其他人

例如鄭松泰日日鬧泛民 黃屍
佢作為僅存唯一一個非建制
每日就係扮反對 做自己野 等出糧
出post笑黃屍
同佢鬧左好耐既泛民有咩分別

咁你無方法咪直接d奶共咪得囉 做咩一堆自欺欺人既野
定係你覺得做"忠誠反對派"就好有民主
入議會果刻已經俾人安排左一個"在適當時機按反對但不影響大局" 同 "於有人提出過份方案時提出一早預定好既較安穩方案並通過"既職責就係理想城邦
何必呃自己
又或者係你覺得俾人強姦你反抗, 跟住俾佢打左拳然後插入先係強姦;
你俾佢插前同佢講耶穌, 拖左3分鐘後, 佢好聲好氣同你講句"我係要屌你呀"然後插你就唔係強姦

陳雲套理論根本過份理想化, 佢有一個好重要既假設係"中共會覺得香港民主既體現對中共有最大利益"
要咁先有得談判, 要咁先有得永續真‧基本法, 咁就可以winwin
但事實係中共想要個100%控制得到有100%拎得晒著數既方案, 就係美國司法部長巴爾果句 贏兩次

就即係做假數, 表面齊晒所有民主因素, 基本法仲存在, 但實行上全部都有合法手段去制衡
今時今日見唔少啦呢d"合法手段", 得閒整條新例, 睇你唔順就用條例拉9你, 你投訴就話調查, 查番一年半載咩都事過境遷就話你無罪喇, 然後又可以話我地有個良好法治基礎唔會誤判, 全部合法全部陽光, 偉哉我大永續基本法

你用你地行出黎既結果黎推翻個佢個理論好撚搞笑
不過而家講咩都無用，結果係一齊受，無人可以幸免。

仲有而家香港跟左你既方法行，但結果係一敗塗地。文化，經濟，體制全部都準備落入大陸手。
溫水煮蛙都仲有時間比D清醒既人走佬移民，而家有D人想走都無得走。

浪漫主義變成悲觀主義。
從來小國都係艱難生存，被大國左右，欺負。
但呢個世界唔係非生即死。
陳雲教大家現實主義。
舉個例，如果北韓點都會死，
金仔浪漫主義上腦射支火箭去美國。
射完被人滅國之後，
悲觀的連燈仔：你做乜都會死，早死好過遲死。

雲粉係教科書級嘅wishful thinking

共產黨03年就已經話要立23條啦
都未計97前推翻新九組成立臨立會呢啲
從來就冇諗過俾自主你
你真係覺得呢條路係香港人行出嚟？
個理論基石都未穩陣啦

其實你呢段嘢已經可以被定義係港獨
香港係小國咩 係咪搞港獨
係咪因為你搞到運動失敗

利伸：曲

熱狗:跪係到生仔都係生存！跪啦！
肯奶就生存！奶啦

宜家輸咗咩？

ccoty全面進場 快走

基本法起草果陣夠有人睇到呢D魔鬼細節，邊個最大聲唔講啦
呢條路唔係香港人行出黎? 搞到咁又想話唔關自己事

諗起毓民成日講一句，比政敵認同係對佢最大侮辱
估唔到有啲人覺得沾沾自喜

一、而家講緊黃生定陳生？論述方面我只睇陳雲。
二、黃生講既睇來莫過於你阿媽係女人，你係雞一樣。我夠想獨立啦屌你。你想搵位入，無所謂。
三、至於陳雲既方法，被連燈仔（香港近代革命領導）放棄，佢一早就輸左啦。
四、至於你領導既革命，輸左啦，面對現實，乖乖地去研究下移民邊個國家啦。

無啦，你無講。乖啦。 咁樣好唔好啊低能仔師兄？

我無講咁你無啦啦講咩奶共？你有幻覺呀？ 又乜撚求輸求死，你咩撚野程度呀老友？

無錯，所以除非鄭松泰被人DQ，被人拉，或者被打死，
先至可以證明到佢係自己人。

你已經講出黑警同解放軍，
咁城邦論vs港獨論，你認為邊個較可行？
而結果行邊一個，而最後又如何？
城邦論講緊你無兵，你挑唔贏條大鱷。
呢個係政治現實。

咁港共情願拉飯民都唔拉虫泰又係難解釋d既
曾焗腸又衝出黎幫忠誠反對派辯護：倒插国旗的事能算反國安嗎？
而家689又endorse陳云根

想問係熱狗成功呃到港共？
定呀焗腸同689係熱城無間道？

去一次法庭聽下政治KOL嘅聽由行同政改呢兩樣都可以落出嚟講真係笑咗

03年嗰陣時班垃圾飯民係有份大大聲叫支那幫手架, 話做乜都肯, 咁不如話自由行係香港人自己有份爭取返嚟, 你唔開條路畀人, 將所有責任對曬畀支那, 就話自己係受害者呢樣嘢都幾好笑

政改本身嘅失敗除咗中共插手之外, 飯民同支聯辦閉門傾數都有份搞壞件事

由開始到宜家, 其實飯民同建制其實都係基於香港之前要擔當支那同西方社會中間人角色, 所有佢哋一路要維持香港去本地化嘅工作, 令香港失去主導嘅角色, 成為兩者之間嘅被動者, 所有佢哋嘅角色係本質上冇任何分別

你話就算跟咗陳雲嗰套都係溫水煮蛙, 宜家又何嘗唔係?幾多人以為著住件黑色衫, 去一次法庭聽下政治KOL嘅庭, 食黃店就係幫緊件事

幾多手足上庭完全冇人理, 有啲連屋企人都唔理, 佢哋就真係慘啦, 以為為香港做嘢, 就會有人back up, 出嚟衝又被人屌鬼, 有武器就大龍鳳,畫面唔好睇

完全忘記曬事件嘅原意, 黃店係用嚟支持抗爭手足, 透過黃店請手足做嘢, 示威者去消費提供資金, 手足唔需要擔心冇工開, 宜家自己有眼睇啦, 幾多鬥黃, 互起黑歷史, 食曬花生, 手足? no one care

著黑衫就抗爭, 咁班街站中學生已經係勇武添啦, 起碼人哋會出嚟做宣傳搵其他人支持, 畀更加多人知道學生面對嘅打壓, 學生就為你哋衝晒, 你哋個個就返工不了

唔好以為所謂做啲嘢就真係做咗嘢先得架

根本路線好唔同
佢地呢d老一輩人 例如陶傑都係
路線係改革
仲係停留唔好激嬲共產黨
(陳雲比陶傑算激 唔支持2014衝金紫荊同2019 71立會)
陶傑相對更現實 更保守
陳雲就811後全力叫停

路線唔同 依家香港需要既係寧為玉碎

(陳雲比陶傑算激 *支持2014衝金紫荊同2019 71立會)

城邦論still works
不過中共唔肯實行
如果假設陳雲套野 城邦論成真
已經算光復香港啦

陳雲套論述既價值既
specific講到民主自由香港既藍圖 定位同出路
前提係中共允許民主自由香港
現實係中共要行殖民管治 甚至有機會種族滅絕

陶生都成日講有啲嘢係做唔係講
連登仔係相反
叫佢唔好咁,仲聲大大屌番人轉頭
之後有事就第一個就笠水走佬,國安法之後靜曬

佢會選到議員？
選緊果時，
陳雲：2047會有問題（地契）。
泛民：2047係偽命題。
選完輸左，
泛民：2047會有問題。
結論：陳雲同泛民所做無分別。

陳雲教大家整盾，係防衛，同攻擊唔同。
教大家be water唔好死守，唔聽話就變成理大。
佢判斷之後變成點，覺得你要停，大家唔聽（我都一樣唔聽），
結果失敗，而且結局好慘。
至於佢叫69唔好出街，我唔知詳細原因，但似乎佢一直都覺得修例係對付有錢佬，你學生哥唔值得為有錢佬去衝都唔定。

陳雲唔會理你口頭或者心裡面點樣諗，或者目的幾好，佢只睇結果。
好多人認為陳雲痴線或者討厭佢既原因可能就係呢度。

舉個例，
你係一個完美好人，你做一個決定，基於善良既目的，但結果衰左。
陳雲：你會落地獄！黃天擊殺！屌你老母！

佢會認為，無論你幾好人，幾善良，咩政治背景，但你做既政治決定，個結果唔得，你就要落地獄。因為政治決定會影響到所有人。

陳雲只會睇結果。我講多一次，佢只會睇結果！結果唔得，你就會被黃天擊殺。呢個可能就係佢講既現實政治一部分。我地普通人：嘩，呢條女又靚又黃，投佢。或者：泛民自己友，投佢。或者：嘩，火魔夠型，投啦。

你要攻擊一個人，總會搵到大把材料，無所謂。
但我想講既係，陳雲厲害之處，
就係比其他人提早好多年遇見到一d好重要既問題，
呢d叫政治識見。
10年前，已經寫”如何毀滅一隊警察”（同陳巧文相關），
10年前，已經叫大家唔好去六四，要脫離中國情花毒，
10年前，已經宣傳本土主義寫城邦論，中港區隔。
果陣時，大家：我係中國人阿屌。

現在居然話：陳雲係共諜，因為點解佢未比人拉，未比人洗頭艇。陳雲痴線，On9，弱智。

大家都係主要問題之外兜圈，永遠唔到題，或者為d唔關事既爭論。
其實無乜意思。

近代香港思想史上，如果睇漏陳雲，先唔講會對前途有幾大影響，你自己都會變成後知後覺，永遠跟人（敵人）後面。

我想講既係咁多

黃店先好笑,一開頭係叫人隱藏身份玩耐啲,
之後有班人叫人表態,玩黃藍
叫人暴露身份,完全同隱藏身份相違背
到你暴露曬身份比人知道
之後又叫你走佬移民
正宗靠害

"黃店先好笑,一開頭係叫人隱藏身份玩耐啲"

呢句正正就係反映熱狗城班人, 鳩up當例行, 冇料扮四條, 互聯網年代點隱藏身份? 雞龜骨滾羹咁呀?

一次過覆埋上面

熱狗城班人, 講就凶狠, 選輸就瀨毓民

唔傾唔砌，城幫可自治
永續基本法，中共誠實可靠小郎君
排蝗、中港區隔，meanwhile有錢齊齊搵
勇武抗爭不受傷，被捕只因信犯民

全部都好似變魔術咁
-點做到?唔好問, 選咗我先啦
-但你當選會辭職發動五區鳩投
-吖, 屌你, 你又問”之後點”、 “咁你有咩高見.jpg”(水泥隊出動)

會屌你講獨靠害搞到人移民流亡
但佢果套一定唔會
信了！

你都on9 香港人自己都唔走出嚟 人哋美國制乜撚嘢裁 送中條例一早過咗啦 不如講熱狗舉唔舉美國旗 美國都會制裁好過啦 陳雲個主張不嬲係要同極權共存 求中共比你自治 仲天真過販民要建設民主中國